[突發] 黎明之戰再現

唔好意思呃左大家入嚟
我哋係一班香港嘅年青人，唔喺任何知名或業內人士，只喺幾個普通，無名嘅年青人。

我哋最近構思咗一副以「貓城抗爭」為題材嘅Boardgame--《無名貓:黎明之戰》，仲放左上Kickstarter眾籌，如果成功嘅就可以進入生產階段：

我哋本身做呢個遊戲嘅用意係想將我哋自己嘅一啲見聞同想法向大家分享。
同時係呢個亂世入邊，歷史已經漸漸地被奸人篡改，所以我地希望製作呢個Game記錄低呢場運動，大家未來可以憑住隻Game去回憶呢個時代，亦可以同你地嘅下一代一邊玩一邊教育佢地，呈現最真實嘅歷史。
咁當然，我哋亦都會保證呢個係一個好玩嘅遊戲。
現實係面對敵方較強嘅情況下，我哋需要集合每一點嘅力量，需要喺每一個細節堅持，遊戲亦然。我哋希望可以鼓勵大家做自己能力可以做到嘅嘢，譬如冇Twitter嘅就開返個(唔好講笑，真係好多人冇)

我哋想支持本地嘅生態圈，由印刷到運輸，我哋全部會選用香港本土公司。因為要堅持我哋自己嘅初衷，製作一副純Made in HK嘅Boardgame，成本係一個不可避免嘅問題。所以我哋都會盡能力係市面上搵唔同嘅渠道同協助，盡量令成本降低。

最後岔開少少講下，我哋一直都無用「手足」「黃店/經濟圈」呢啲字眼，因為我哋唔想大家一見到呢啲字眼就盲目跟從，無論件事好定唔好都要先思考下背後嘅真正意義；亦都想大家知道係大眾視線底下有一群默默付出嘅無名之士。

我哋將來亦希望可以做到一個媒介甚至係一個平台，等更多香港嘅年青人有個自主工作、自給自足、向上游嘅機會，唔洗不斷做啲低技術工作、做死一世打工仔；可以為生活而生活，而非生存。

如果大家願意支持我地又或者想了解更多關於隻Game嘅資訊，歡迎去以下呢啲渠道，多謝各位香港人。

IG：
Twitter：
Facebook：

善心打破0回覆

有興趣

IG入面有多啲圖睇吓
仲可以入埋Kickstarter支持我哋

Tui

睇落唔錯，g持

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場。

部分手足資料！有幾位手足面對緊幾單控罪！！
🟥⭐️高院，2個14歲手足暴動改非集判刑‼️
⬛️🟥⭐️區院上午，刑事恐嚇判刑😭
‼️⭐️屯門上午少年庭，14歲手足三項刑毀（仲有另外兩宗優品360刑毀案‼️‼️‼️）已還押十幾日
⭐️九龍城上午少年庭，牛頭角腐蝕性液體案15歲手足曾還押兩個月，被虐至失聰聽不清控罪，背景需要多關心🙏🙏
⭐️九龍城上午審訊，施手足係鄭念慈審‼️有兩條褲‼️‼️（929非集POOW‼️）
⭐️屯門朝早審訊，李手足因救人而被控三項控罪

兩盒thx

推

比大家睇吓我哋嘅角色設計圖

入面有好多都係好平凡嘅人，但佢哋選擇咗去做佢哋能力所及嘅事

啲角色好靚！
「憑住隻Game去回憶呢個時代」呢句好好
gchi！

IG 同Kickstarter入面會有多啲圖睇架

自推

Lm

介紹返，我哋隻Board game嘅其中一個敵人—傀儡

話時話，你哋有無睇過呢個game?

可以去呢個post睇多啲